笑呂麗搖唔報警班傻鳩死撚哂呀？

如題。

佢十年後報都唔笑得?
佢報係應該嘅 佢一日唔報咪笑到佢報

但班傻鳩日日推貼笑鳩佢唔敢報警，依家人地報左，係咪應該有d表示啦？

咁佢真係冇報警

警方要靠第三者搵佢

警方的佢返差館落口供呀，報條撚咩，摺埋啦柒頭

你班柒頭有無諗過人地心情？一日只係出鳩貼恥笑,正on9仔.

佢無報

屌你差佬主動做野 將來立23條都一樣

乜警咁撚得閒？唔洗去捉黃絲咩？

咁人地女仔係要d時間架，一咪笑鳩佢，人地有壓力架。

林鄭都出埋聲

埋佢乜鳩野事？

你都係返去同關sir鬥法啦

關愛鳩好似bam左

樓主又炒車

我條題都無話佢去報警，炒乜車啦。

算啦你

樓主好撚柒 此post已完

樓豬炒到失撚左憶
定係假膠

真係荒謬 睇得自己咁高，呂麗瑤連登都唔會上

樓主事後孔明

你咪撚沖出來刷存在感啦撚樣

死翻去時聞香港啦屌你老味